我叫張子銘

打撚死你

你好

竟然無人知個下聯

我叫腿啊腿腿腿

張氏

張嬰乖嘛？

我叫張子玲

點解你要跟條契家佬走

好彩我唔係張家銘咋

如果唔係你死左喇

望住我比人摷都唔黎救我，廢物！

利申：

期望會廝守 誰料分手

咁佢逼迫緊你個龍的洞吖嘛

子銘！！！！

我係張子高

So gay